比100萬你即刻去武漢食隻蝙蝠

正呀喂又食又拎 我國咁強大驚閪咩
屌你老母痴撚線 1000萬都唔撚要

無命享

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

10億都唔食

1000定100呀

10億既話死撚左比屋企人 食得過

100萬剩係去武漢都冇可能啦

食一隻加20萬

不了

加咁少

agger, 唔想死住

你係咪打J打到傻撚左

食你老味

打茄輪

用下個閪腦先出po

哇 大佬呀差唔多啦 又唔係一定死

咁惡既d人

依d大個左做主席

對住隻野個樣, 好難食落口

夾莞茜得唔得

師兄中文有啲差喎

牛啱唔啱啊？

咪撚戇鳩啦 人命同錢掛鉤 仲要痛苦咁死之餘仲有機會害埋其他人 拉

又好似係喎~

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）